其實真心唔明點解中國人會覺得台灣係佢地國家一部分

香港都叫做實際條件上係被殖民緊
有駐守摺被軍 又痴住格離 雙方法律條文又有寫（先唔講有冇正當性先）

但台灣又對面岸 又有自己軍隊 又有得投票選總統
點解會一方面講得出要武統台灣 一方面又話係一部分 唔會好矛盾咩

小粉紅究竟係真心覺得如果同一個國家而台灣人有得選總統而佢地冇 呢件事係冇問題 定係佢地只係唔敢面對事實 點係純粹網上監管下大家唔敢講真話

有邏輯思維既人就唔會信共產黨

小粉紅：全世界都是支那的

台灣算

咁咩朝鮮、日本都算

以前統治過就當自己

咁要計埋亞歷山大攻入嘅歐洲

因為個洗腦機關日日都係咁講

佢地覺得黃皮膚黑頭髮就理所當然係中國既
台灣係中國係天經地義既事

你啲槽點多到唔知點講....

由細到大都聽支共咁講
洗腦洗到變成自然反應

最好支共話俄羅斯以至東歐自估以來都係中国嘅領土

想支共周圍撩交打好耐
多行不義必自斃

成日覺得係咪係國家機器宣傳下 一般市民就會共產黨講咩 佢地就信咩

因為佢地大部分都唔知道去台灣要申請簽證

全部計蒙古算撚數

政治學黎講
台灣差咗樣野先可以確定係"國家"
果樣就係國際認同
thats why 中國會重金買走台灣嘅邦交國
聯合單都唔認台灣係國家

因為細細個一直係咁教
所以港共宣傳部先想由香港幼稚園開始入手
每一個獨裁極權暴力政權都會進行思想教育

咁坡狗呢？

agger
連我啊嫲都話佢細個果陣老師係咁教
台灣是我們美麗的寶島
。。。

支那人佢哋連台灣已經俾國民黨統治呢段歷史都唔知

因為無恥同智商好撚低，最基本既邏輯思考都冇，大概同變形蟲差唔多啦

葉問係國民黨都可以消費黎打飛機啦
大陸有咩做唔出？

佢地係玩三國志統一天下心態， 台灣最易籍口姐

點撚知佢地
次次一咁問就答唔撚到
但連啲坡狗都奶共
但又好撚驚共狗入侵

支那狗官蠢人民又蠢
講咗幾十年攻台飛近啲都淆底

我地係咪應該上微博吹風
坡狗都係支那自古以黎不可分割嘅一部分

叫埋大馬啦

因為支匪不斷洗腦